丸龜收購譚仔會唔會強徵譚仔阿姐去做慰安婦?

佢想好似泰國餐廳咁
每間舖放日皇像參拜

狗都不屌

衲dee